[有圖]有冇手足可以教我點樣溝靚女月台助理

我已經日日不衝門，點令佢愛上我

低質咗

去日本搵間二次元公司攪就得

毒到

就係你個仆街搞到我日日遲到

夠on9
幾好笑

牙賓你貢形好難cow唔到

唔衝門係應該

呢件衫應該係站務主任

衝紅燈會點

想溝舉牌妹有咩要注意

我生得夠高 有171，但樣中下

影響幾百萬人

唔衝門佢點見到你

想衝條女紅燈

月台長仲多靚女啦

不要暗戀

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

金鐘有個靚

墮軌引佢注意

佢同你一樣都係打開中堅 一個守龍一個守閘

我地月台助理翻工唔會搞埋啲兒女私情

nben死心吧

仆街係西鐵大笑左

多謝

比特西食哂啦

撞車

衝閘夾住先認得你

條友工作至上

認得，但會鄙視我

屌 燈死左畫呢幅圖個插畫家

扮衝門然後跣腳撲落去

港鐵新海誠畫風海報插畫師在家中猝逝，終年50歲

有啲料到

希望你落地獄

希望你上天堂

以德報怨？

咩時間？

yes我仍然愛著你

痴撚線

你照下鏡 有果個男仔咁靚先講啦
冇既話?得既 溝e家d阿嬸囉

隨便揀

nben落地獄啦

我有

全撚部阿菇，邊L到有囡

ok sor
因為我冇 我教你唔到

好憎你但 希望你死

4點幾定5點幾

一陣早d收工去衝閘

高高地

想同你交配

點睇拉舒福特著十號燈死曼聯

唔燈都死

大圍站企台果個都好正

因為佢先搞成咁 你諗下 一隊波夾慣夾熟多一年 上年都第2 今年多埋牙fred 點會差成咁 一定係比佢燈死

死唔死都唔關你隻車狗事

重演內心戲？樣都中下啦

一入嚟見到幅圖真心笑咗

係衝門先會卡鳩住 搞到要開返門囉

真

8/10

thx

高質左

同佢講我想入你個閘

who影

我